琴日試左新買的假髮 發現自己真係好靚女。。。。。。。。。。。

除左肥左少少

玩夠未呀? 偽娘

死肥西

好想睇